理大巴打，我哋出緊嚟，你哋頂住呀!!!

真係睇到眼火爆，我已經叫咗近百個新界兄弟出緊嚟增援，你哋頂住呀!!!

推

大鄉里岀城

有咩咁眼火爆